我老婆話今晚要食部隊鍋

有冇邊間介紹
韓國野真係正!!!

買個all day breakfast 撈埋一碟加d泡菜

你個名答咗你

咪撚戇鳩啦

霸氣啲同佢講 隊你老母

部長鍋，滿清大餐。

尖沙咀/佐敦果條街 起碼有偽韓港女睇

一定要去隱世小店啦

出街食真係痴線
中意食自己係屋企整啦好平

狗都唔撚食啦

提議食d咁既野
聽日上老納去開果間律師樓簽紙啦

點解唔打邊爐

係屋企買個大煲 買幾包韓國麵 泡菜 午餐肉 其他想食嘅嘢未變左做部隊鍋

仲要加年糕同極多芝士

去阿波羅買啦

我屙畀你

我都想有條女陪我食部隊鍋

on 9都係on9一次

喺屋企煮啦

港女

煮包辛辣麵咪係LO